瞞著老公拍A片 白石茉莉奈8年婚玩完

〔記者陳立妍／綜合報導〕30歲的日本人氣AV女優白石茉莉奈驚傳離婚！2013年出道的茉莉奈，初期靠人妻、人母設定打響知名度，過去她自稱因老公長期在海外工作，難耐寂寞才下海拍AV，離婚消息一出也引發粉絲熱議。

被影迷暱稱為「白石媽媽」的茉莉奈，之前曾透露過育有6歲兒子，因為老公從不看A片，所以也不知道她拍攝A片。AV達人「一劍浣春秋」昨在部落格發文，爆料茉莉奈之前就常以「時間無法配合」或「兒子要放暑假」等理由婉拒邀約，但卻從未提起過丈夫，而在她最新的作品中，則是直接宣布結婚8年的她已經離婚了，但究竟是「真離婚」還是從頭到尾就沒這個人，外界依舊不得而知。

佢真係好正

難道白石茉莉奈 感覺都追不回來

宣布離婚,揾人埋單

8年都唔知咪玩啦

難道....

叫開佢LIN餅

大lin餅

其實點會唔知，就算佢老公唔睇，佢老公d親朋戚友見到都會講佢知啦

難道白石茉莉奈 走去拍片不回來

愈來愈差

試著去宇田愛 宇都宮不自在

個老公感覺唔到越嚟越闊

佢得30歲？

倉井空和誰談戀愛

唔撚係當真下？
就算幾寂莫難耐都唔會去拍av解決啦，揾個sp唔好

一定好憎佢老公

其實係有性上癮嘅人去拍av

邊個?

試圖看羽田愛 宇都宮不自在

淫婦

石原莉奈正D

其實唔睇A片本身都奇怪
點可能無朋友話比佢老公知

佢個設定真係好好J
好耐之前有一套係講去佢屋企，佢老公訓左，兩條仔係廳搞佢，J到我
有冇巴打記得咩number

識貨 後生啲，不過白石媽媽好有人妻feel

做佢個仔點忍

假波。。。唔好睇

以前無咁肥，依加肥到有肚腩，J唔落

唔識貨，賣點黎

上原太放任了 常被射在體內

佢應該都爛蒲開大左肚又唔知邊個經手架啦

假奶嗰個？

一開頭女幾正 依家肥撚到豬咁

好似胡琳

話時話，各巴打有無發覺石原對奶好似突然發育左？

打打下人中之龍 見到條女撚似自己老婆

係胡琳加梁靜茹

仲要同黑人拍過片 應該闊到痴

岩呀

出名到咁 點會唔知

係，依家肥左成日拍黑人

點J得落

但幾個月先有一條新片 仲要套套都attackers

8年係指段婚姻
人地13年先出道

Lin餅仲大過月餅

有冇手足覺得我正d

假波黎

拍到咁紅唔睇av都識啦

個條係幾正 呢排佢副身材每況越下

第三頁。。。。

懷內 充滿了你的愛

做乜姐你

agger，已經冇丁佢好耐

睇過一套成隻手都放得入 之後冇再睇佢了

越黎越肥

邊有可能唔知

同求

呢個真係唔識欣賞

呢條女真係唔撚開胃

簡兒

我都睇過係thisav打佢個名就搵到
唔好問我咩no. 我個陣thisav咁岩睇到

離婚話題就一般般啦
應該改成佢係未亡人咁就爽歪歪

好肥

唔掂

識貨

lin頭太大J唔落

宜家肥撚隻豬咁,我係佢老公都唔要佢

粒lin好大

被糟質個委屈樣好正

第三頁都無seed
仲要得樓主幅圖

又肥又大lin餅，覺得好j果d應該都係食開肥婆

其實點樣可以唔知？
又唔係戴左面具
佢係日本唔出名？

Agger，不過你個臭西成撚日改名

白石媽媽

無限&無限+1
有分別咩

老公係外國都係J 佢架炸

好想奶爆佢個lin餅

令我諗起佐籐遙希
一出道正到仆街 之後越黎越肥變豬

其實佢個仔會唔會係工業意外？

唔係退休就得

唔鍾意睇黑人

唔係喎
出道時本身都偏肥有肉地，
跟住愈黎愈fit

以前真係正好多 而家肥撚到

胡琳係石原利奈囉
唔似白石

白石茉莉奈乳暈太大 完全唔啱比例

已射 thx

eyan好耐之前有個超正又係話人妻既拍左4，5套就無啦啦唔見左應該係真

日本人好尊重av女優
覺得佢地為大和民族服務